發唔發覺Donki首歌可以改做好多人名

例如佢叫Mary
咩~咩~咩~ Mary~

例如佢叫Danny
Dan~Dan~Dan~ Danny~

例如佢叫Kathy
Kat~Kat~Kat~ Kathy~

例如佢叫Heidi
Hi~Hi~Hi~ Heidi~

拋磚引玉

唔好咁啦。。

大大大 大地 在我 腳下~

Sorry lor

Nignignig nigga

sor sor sor sorry

fuck fuck fuck
fuck u

M記之歌都得
我想要 豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐
我想要 麥香雞包 仲要麥樂雞餐
我想要 _ _ 仲要_ _ _ _

正啊

屌睇到我好辛苦